［整合］關於上水被燒水貨鋪懷疑係黃定藍

首先，鋪主李宗向其實早係612已經表左態係黃。

去到713光復上水當日，鋪主一開始係支持光復上水遊行

其後忽然變藍，怪手足亂搞鋪頭，事實上當日日頭係冇搞亂水貨鋪，入黑後先半裝修上水水貨龍頭 - 龍豐。但當中，鋪主亦有將矛頭指向政府。

去到9月10月，鋪主仲有係fb屌柒689同政府，並share願榮光歸香港。可見此時鋪主依然係黃。

到今個星期，鋪頭被燒後，鋪主再次表示自己及一家人係企係我地呢邊。但自己心血財產卻被自己人tk，表示非常無奈及心痛，但言語上睇唔到有怪手足之意。假設鋪主係藍屍既話，應該一早屌左手足係暴徒乜乜乜...

以上所有野係本人今早大約5點係佢fb到睇到，而當時開始有大量藍屍笑鳩佢抵死，支持黃絲。但當時本人未有screenshot藍屍留言情況，只有影到其中一張。

總結：鋪主似係一個淺黃商人，食住水貨條水賺錢。我認同水貨鋪唔抵幫，嚴重影響上水生態。但同時亦認為手足今次做多左，更甚鋪主係一名黃絲。

聲明：做法不完美，可改善，不割𥱊。

最後，眾籌權交返比各位巴絲打，
：對唔住鋪主，今次手足錯了，我地認錯，但核爆都唔割！
：水貨本來就唔抵幫，手足今次冇做錯！

上面diu 7689張圖up錯，

咁多深藍唔撚燒 點解要揀呢間 有撚病

人格分裂定食兩家茶禮?

推呢個
係淺黃
但無食人血饅頭
無啦啦俾人燒(唔知邊個燒)
仲要俾自己友屌

淺黃 和理非

推

藥房都有黃?
不如黑警都有白

你老母係雞呀

推呢邊

覺得係燒錯

夾設小小錢做心意都要既

眾你老母籌咩 係黃既就咪撚岀黎埋怨啦

淺黃/淺藍幾時變左裝修???

幾時變左裝修???

醒啊

講左，D人當我5毛！
我都可以俾人話係 5毛，真係笑撚死我！

屌。夾高晒租價，搞到上水污煙瘴氣，舊鋪老字號倒閉，星期六星期日入唔到墟，周圍都係垃圾

其他區，元朗，屯門，我唔知。上水沒有一間藥房是無辜的。佢搵緊走私錢時有無幫過社區少少？

就算喺藍都應該喺罷買，黑先喺裝修吖

俾條link 嚟，即刻過數

佢有捐物資喎
佢就係話拎緊物資出去
返到黎無左間鋪..

同埋大家唔好又將責任推去所謂既鬼
只會令人覺得我地賴皮
就算係唔係我地做都好 既然依家有手足比人燒鋪
大家幫下手眾籌所會令人向黃

人嚟講唔代表係黃就要乜都接受 人本來就係有自主思想㗎啦

搞一搞要你地內部分化，幾撚多5毛同分化 ...

好心啦
黃店被燒，之後會有黃人補穫
藍店被燒，幾十年心血毁於一旦

咁你估之後啲店會揀做黃定藍？

連登：前線做野唔駛你教

小店本係就咪撚燒啦

國際忙人黃之鋒都不忘屌一屌陳展浚哩條仆街

如果做錯，不如籌錢搞返好喇。

你試下比自己友燒左間鋪呀

有冇多啲資料可以confirm? 係咪被燒?

一睇就知入黎搞事, 無視佢

被燒係肯定 但嚴重程度仲誇過360 中銀個d

Hi 幫推等多啲人認識你呢啲on9仔

佢有無捐物資我唔知，我只知佢呢幾年搵左唔少。叫佢搵保險公司賠，佢無買火險我地都無計

(藍店)元朗鬼巴士老闆：示威者嚴重破壞香港 斥警察拉人太少

捐錢我ok

今日新風向
首先我點知係咪班狗做
第二 東亞，上海商業單野都係冷處理

邊個再講就係鬼

我覺得玩火魔真係要諗清楚先。。。。。
好易TK

係囉 有冇保險賠呀

點解藥房唔可以係黃？ 香港人唔會去藥房買野？人地打開門口做生意，點會知你買野係自用定走水貨。而家講到賣藥仲過販毒咁？？？

淺黃無罪咼
淺黃都係手足

我唔知係手足錯手定鬼做
但同路人間鋪被燒
比邊個燒都好
幫返佢好應該

sad

推呢個
要補穫
藍都未燒晒既情況下
走去裝修… 仲要燒得最甘果間

呢間不嬲都係，之前我睇住個老闆係元朗總店外架車上睇黨報(真黨報，共產黨出，乜乜軍報咁)，想影相但影唔切。

根本呢間野個老闆黃藍都唔係主要問題
本身藍都係罷買
黑先裝修
而家裝修著個"睇落"似黃既藥房
仲有一大班人出黎SPIN話開藥房係上水就抵死
佢私底下肯定走私賺好撚多啦
呢D說話
借問聲你地班撚樣同黑警有乜分別?

P

我都唔明咩心態

Yes 推

水貨狗不了,拉

幫係可以，但幫係因為班藍屍燒左手足既舖囉！

比啲磨擦力，未放火之前果幅圖
正常街坊藥房會賣埋食品架咩

對食兩家茶禮啲鋪頭有保留，唔會割前線手足

不割唔代表不檢討啊
都冇人怪手足只係做錯咗要補鑊

自由市場就係咁，唔通賣野之要確認d客係咪走水貨先？ 又唔係偷呃拐騙，個個咁道德潔癖，有錢唔賺？

岩呀 倫敦金 層壓 都係白紙黑字正當生意 有錢唔賺都on9

即係點 上水多大陸客 做埋大陸客生意就代表要裝修?
誠哥間百佳 屈臣冇做大陸客生意?
其他所謂黃店會唔做大陸客生意?

了解晒成個水貨經濟圈先再講。同我講水貨店無辜

要裝修都未輪到藍店啦 何況火魔

收皮啦，燒你屋企，唔俾你出聲

你都戇鳩 你舉個兩個例子本質係呃人丫嘛
用埋D不良銷售手法去呃D無知婦孺黎賺錢
你搵呢D黎比?

有冇燒鋪嗰時嘅報導/cctv？

眾籌就一定要，
但都要清楚明白係咪俾人陷害，而家做眾籌係 做錯補鑊/幫自己友

錯左就要檢討，再者未必係自己手足做。

眾籌我會課金，而課金係對黃鋪的支持和店鋪被毀的同情！

2

Yes

Too

又係啲 on 9 冧法，藥房就一定係衰，呃人，扺死

其實第一日裝修水貨,
我都係到問緊點解要搞水貨鋪
起馬侯生一定唔係何妖果邊
無謂開多條戰線

另外我要認我屌錯左呢個店主
對唔住!
如果有籌旗預埋我

真係幾慘既 幫人仲要俾人燒鋪 血本無歸 有冇人一齊幫下佢

依家情況=有手足係黑社會 割唔割一樣..

黑社會本身係抵死 但如果佢係手足 割唔割?

上水藥房咩背景
諗諗下林鄭都可以係慈母

點算，可以點樣眾籌比佢

純粹唔明白上水有咁多老字號水貨店都冇俾示威者選中，偏偏會選中依間似黃嘅藥房 依間野對比其他同業又唔算特別顯眼，又會咁唔好彩開刀開正佢？

陳秋實咩背景 洗唔洗暗殺埋佢?
今朝先講緊王維基個問題
依家又講返轉頭?
王維基咩背景? 人大政協 咪一樣無手足搞佢 因為佢幫手足呀嘛大佬

間藥房你?
屌你老母西

係藥妝= 水貨 唔係藥房

講唔過人講老母
你係狗定間水貨係你？

是日風向

裝錯修

上水手足 要對付水貨 要光復上水
與黃藍 反送中 其實無直接關係

唔裝都裝左

手足亦一早 討論左 有民居 一律唔用火魔

五點停止討論啦好嘛？？

而且水貨舖 成本低 利潤高
逼走晒小店 一年都唔知賺幾多
有錢 不如課左比 星火 同埋救3000 被捕手足啦

藥妝就收皮啦 沒有一間是無辜
利申上水人

岀面啲人永遠唔知啲藥房有幾影響上水人

一早連登都唔少人講左唔好亂裝修，360美心大型連鎖果d容易target，d平民鋪頭到底當時係點分，憑咩覺得果間係，出事啦依家

講緊你地做水貨生意
我諗好多上水手足係水貨問題都忍左好耐

9成想洗底
搵眾籌

老豆之前係新康街開鋪
之後水貨鋪頭始入侵新康街
業主加租都廢9事 直接唔租俾我老豆

新康街啲租 貴過旺角

擔心佢無錢？。
笑死咩

老黑水貨舖

咁鏟平成個上水囉
依家班手足一定唔係因為純粹為光復上水囉
依家班手足做野全部都係對準政權 五大訴求
如果你利用班手足去為其他野火魔更加on9

本來火魔係對付黑警 追求五大訴求
依家變左火魔係用黎對付上水水貨客? 傻撚左

邊個燒唔重要，係黃就籌番俾佢

真係要小心啲

單機啦你，做緊黃色經濟圈

又盲撐

下次唔知入面有人燒死左，又話唔燒都燒左，move on

眾籌係開其他舖我諗問題就會解決 的確佢既程度未去到要魔法級別

你要記撚住民意係授權俾大家去對付暴政/支持暴政既仆街

你要搞水貨客係另一回事
借對付暴政既手足去搞水貨客就更加仆街

等於手足搞鳩完小米/360都唔會偷入面既野
大家好撚有底線
你呢D仆街3毛想抹黑手足?

上水水貨生態發展成十幾年，個市場不停淘汰再唔少人。好似新康街果老上水藥房都死得8899。依家仲有能力開到水貨鋪嘅人，應該唔會係普通人黎。競爭咁大，租金咁高，租戶冇返咁上下‘各方面’實力都留唔到依個圈啦。

唔係要攬炒咩
依家就走黎怪9手足
我屌你老母

食兩家茶飯,無事就做大陸人生意,有事就扮黃求報償 ,進可攻退可守 ,識玩

收皮啦3毛
手足只係對準暴政 唔會搞其他人 除非俾人搞
你老母臭閪 想屈手足搞上水水貨客?

x2
上水大把鄉黑經營點解要揀中佢？

家下玩攬炒呀訓撚醒未
屌你老母講左各有各做
你條垃圾就割黎割去屌你老母

大家要記住
手足從來都係對準政權
從來唔會主動挑釁 包括黑社會都係黑社會斬人先
手足先還拖

如果今次係有人借手足對手/名去搞水貨客
尤其是自稱上水居民個班 一定要分清楚

到底係點錯相，定對家有心陷害，
2者都有可能

如果係呢幾日先轉呔就一定係 但人地612就已經係facebook表明立場就應該唔係

紅裝修 藍裝飾 佢就算真係藍店做水貨生意都唔洗放火燒 頂多裝飾下

水貨狗都有黃
狗鐵前線好黃
有白警
仲有無

手足鶳一個拎刀藍絲 我會拍手
鶳一個多嘴既藍絲 我會叫踢少兩腳
鶳一個唔知黃藍 我更加會阻止
鶳錯左一個黃絲 捐少少錢比佢就係良心啦

唔會割前線架 你地做錯 我幫手補償
但係小心d針對返個政治
唔割蓆唔係單純一個口號
而係香港黃絲市民賦予給前線一個權力去執行市民樂見既鶳
所以希望前線係行動升級既同時能夠小心拒絕變成黑警咁
因為丁點既權力而濫用變成腐化

睇得出都淺黃
一向都紅先裝修架嘛
藍都係罷食
幾時輪到淺黃都要燒
搞錯咗就係搞錯咗
可以籌翻俾老細
不完美就再改善啦
唔好令自己搞到同腦殘藍一樣

［整合］關於上水被燒水貨鋪懷疑係黃定藍

612已經表態都可以係扮黃 原來依家連淺黃和理非都要燒 樓上個班好撚嘢

同個老細針下開過其他舖好過啦 眾籌完又做水貨生意就不了

假設手足Random燒，就只怪佢唔好彩。
下次唔裝修姐，夾錢就真係不了。
藥妝店係原罪。
眾籌去幫更有需要既手足仲好啦，
拉左咁多人，
條數有排計。

咩原因點解燒佢鋪

大把藥房係黃，我懷疑你係咪有追開？
有啲直頭成箱生理鹽水免費派俾手足。

無燒到, 但幫手出錢

有冇黑社會混入燒

有錯就要認
眾籌賠返比佢
Btw
唔割

你都on9 你全家燒死係咪都唔好講呀
班暴徒狗咁大撚晒

我哋有錯要改善先會進步

agger
樓上滿口仁義道德嘅 有幾多係喺北區住？
講到上水班手足借場運動 謀私利咁
屌你老母啦 水貨客問題都係喺暴政下衍生㗎
試下行入舊墟 全撚部都係藥妝
間間裝修都好似去撚咗大陸咁 望入去成班支那佬樣嚟

甴曱平

記得開新ac嗱,乖,呢到5毫子,拎去駛

幾時帶頭燒晒全港商家佬,巴打你早幾十年出世你一定係繼承毛魔鬥地主,分地權,實行共產主義既優秀接班人嚟

就算佢係藍就代表要用魔法? 說好的藍裝飾只係口號?始終火魔法觀感太差 希望手足用之前可以諗一諗

要搞就應該搞龍豐，呢間應該搞錯左，睇下點補救

收皮啦 無人怪呀

極可能佢表過態有人成機做佢

有可能
建議店主出CCTV

但都唔好否認冇TK可能

32萬P牌, blocked

東亞唔係小店啊又唔係黃店呀on9，鬼你條命

隔離POST見到, 黑警扮示威者

同佢講咁撚多廢話把鬼咩，價值觀問題，就算講贏眾籌佢都唔會幫手啦，搵人搞眾籌好過同佢嘥口水啦，d錢我既我鐘意點用都得，對得住自己良心就得，佢有咩資格對我d錢説三道四

以下對話圖片全部轉自Facebook

我真係諗唔明你地諗乜
搵食姐，犯法呀
將心比己啦大佬
如果係你，你間舖啦啦燒左
全部野無哂你會點
人地講左咁耐都話唔會怪手足
會自己努力同啲伙記搞返好
然後就成班人係到屌人開得藥房就抵燒
咁樣講野同藍絲有咩分別？
唔好唔記得天琦講過啲咩
“不要被仇恨支配自己”
自己入佢個fb睇啦
佢仲要係咁比藍絲笑呀
真係藍絲佢就唔會比人笑啦
依家手足又抛棄佢
藍絲又笑佢
仲係咁話人係藍絲？
佢一直覆我都話唔洗大家幫呀
佢仲有叫佢五個仔女要出黎爭取呀
佢啲仔女就唔係手足？

埋你老母怨咩P牌仔

明顯佢心態係黃, 但始終商家佬+左膠心態, 未明白點解要裝修
依家燒錯自己友, 我覺得眾籌賠返錢好合理

立場左右擺,佢係淺黃,但更似淺藍
佢割晒所有暴力,咁點算同路人
btw水貨店冇一間是無辜的

以後無得反水貨喇
原來我開個fb轉下頭像就可以繼續賣水貨
希望龍豐啲人快啲睇到呢個post之後轉頭像

就算當佢係淺藍點解要燒鋪 咪罷買囉 咁同暴徒有咩分別

呢間野呃鳩人

平時d藍鋪 撐警茶餐廳 唔比裝修
話最多罷食
但轉個頭走去燒黃鋪

推post比龍豐啲人睇

叫上水人罷買水貨舖
我諗你未明點解手足會裝修
利申:唔同意用火魔 但絕不反對裝修

好多風向

唔係盲撐 燒舖

係北區街坊 對水貨既厭惡 外區人唔會知

打水貨係打水貨 與顏色陣營無關